[旅行post]對日本不能自拔

大家如果想plan去日本可以依度問小弟

下年同女朋友去東京七日六夜 但已經定咗最尾一晚去箱根住溫泉旅館hea
本身去日本淨係去過大阪, 求東京必去地方同建議

11月尾7日大阪
其實已經基本上plan好，睇下有咩正到一定到去，再改改
獨遊

咁啱，我都係諗住呢幾日，不過乜都未plan，未去過大阪唔知住邊方便

1.迪士尼女友必去(海洋果邊睇下女友係咪第2次去/like拍照)
2.中野(主要係睇古懂玩具,巴打你懂的)
3.台場一日遊(有大江户/舊香港/新高達)

我平時自己plan
但見到你個post
所以想懶下
去日光 3日左右 +2日東京

六日五夜
去福岡 9月21去
點plan好

登別想要又平又係房有溫泉+靚境既酒店有無推介

打唔切。。。
4. 原宿(竹下通)潮人必去
5. 秋葉源(玩具/akb48)
6.東京駅(手信街)
7.築地(海鮮)
8.横濱(中華街/cupnoodle/麵包超人)

登别最高級溫泉享受推介 Mahoroba溫泉旅館

找找資料先

要用幾耐時間學日文先可以去到只有日文menu既地方食野？

11月上旬去大阪 不無邊度啲紅葉係較早開㗎

thanks

去東京想睇咸濕野

7日6夜差唔多,唔夠再加

書店,影碟铺布幕位

歌舞技町[sosad

召喚日語丁丁

利申:只懂聽一般日文(好似46G & 48G d片)

9月頭獨遊13日關西, 乜都未PLAN

褔岡地區未打道館,召喚褔岡道館掌門人

日光未去過

唔洗驚,有小弟

大阪明天打,今日打麻雀好累

利申: won $85

唔明

準備去東京但未book住宿 想問住係新宿好定上野好啲？